有冇人真係會放個防災backpack睇門口

心郁郁想買個有冇推介

？

琴日震完之後有興趣整返個 但邊度有得買

有幾日食水同基本求生用品嘅背囊
日本同美國好興

amazon/自已執一個

放午餐肉+安全套

有興趣

好提議